<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<all>
<!--
        !новинки
        !шу пресс
        !шу рассыпной
        !шен пресс
        !шен рассыпной
        !уишань
        !тайвань
        гуандун
        юннань
        юж фуцзянь
        красный 
        зелёный
        белый
        хэй чв
        жёлтый
        конкурсный
        мате
        габа
-->
<tea>    
<general>
        <item>
                <name>
                ЮН ЧЖЕН ГУНТИН, 2022г
                </name>
                <price>
                150
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>
                Очень энергичный и запоминающийся, так называемый Дворцовый, Императорский шу пуэр от чайной фабрики Синь Вэнь. В рецептуре этого чая используется большое количество чайных почек, что делает его очень вкусным и благородным. Используемое сырье относится к сортности Гунтин. Собирается и готовится оно в округе Линьцан, славящемся своими вкусными и качественными пуэрами. Прессовка кирпича достаточно плотная, для колки лучше всего использовать шило или пуэрный нож. Букет готового чая густой, насыщенный, интенсивный и мягкий, с приятными оттенками молодого дерева, пряностей, камфоры, сухофруктов и шоколада. Аромат глубокий, насыщенный, сильный, сладковатый, цветочно-фруктовый. Вкус чистый и крепкий, объемный, с древесно-цветочный, с отдельными нотками горького шоколада, камфоры, чернослива, фиников и небольшой ягодной кислинкой. Все это выливается в продолжительное, сладкое послевкусие. Вкусный, насыщенный и очень бодрый шу пуэр.               </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 6-7 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 6-7 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shu3.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ТЕ ГУАНЬ ИНЬ ХУА СЯН
                </name>
                <price>
                270
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                 <description>
                Еще один достойный представитель нашей коллекции южнофузяньских улунов Те Гуань Инь Хуа Сян из Аньси. «Цветочный Аромат» (Хуа Сян») – так переводиться название чая и полностью соответствует букету вкуса и аромата. Долгоиграющий, нежный и глубокий – это, пожалуй, главные черты данного чая. Вкус маслянистый, сочный, тягучий, с мягкими нотами сирени, персиковой сладости, ягодной кислинки и отдаленно доносящимися ванильными отголосками. Отлично подойдет как для ежедневных чаепитий, так и для церемониального обращения, так как отлично собой дополнит и веселящуюся компанию и медитативный, уединенный отдых.                </description>
                <way>
		Для заваривания лучше всего использовать чайник из пористой глины для южнофуцзянских улунов. Температура воды 95*С. 
                
                Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл воды. 
                
                Не теряет вкус на протяжении 7-9 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/TG1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                ЦЗИНЬ Е ШУ ЧА
                </name>
                <price>
                360
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>
                Фирменный шу пуэр, сделанный по нашему специальному заказу. Исключительного качества сырье из Мэнхай, в совокупности с мастерством технологов, позволили нам сделать чай отменного качества. Классический мэнхайский вкус и характер, в который влюбляешься с первого глотка.

                Удивительный в своей глубине и балансе пуэр. Узнаваемый мэнхайский стиль и вкус, прослеживающийся в каждой чашке. Емко, лаконично и невероятно вкусно. Чай особенно придется по душе любителям спокойных, мягких и “тихих” шу пуэров. Прекрасный чай для вашего доброго, бодрого утра, позитивного дня и прекрасного настроения.

                Шу пуэр для настоящих ценителей и знатоков.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 8-10 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shu1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                ГАБА АЛИШАНЬ ФЕРМЕРСКАЯ
                </name>
                <price>
                508
                </price>
                <category>
                габа /
                </category>
                <description>
                Тайваньский улун отменного качества из Алишань. Был собран и приготовлен в небольшом фермерском хозяйстве. Умеренная степень ферментации, деликатный, не сильный прогрев. Все это позволило подчеркнуть лучшие качества в чае, сделав его вкусным и запоминающимся. Легкость, утонченность и многогранность в каждой чашке.

                Приятно освежает восприятие, дарит легкое, собранное и гармоничное состояние. Хорошо снимает усталость и напряжение, мягко расслабляет и настраивает на медитативную волну.                </description>
                <way>
		 Глиняный чайник для тайваньских улунов или фарфоровый заварник;
                
                Вода с температурой 90-95°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривается на протяжении 8-10 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/gaba1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                габа
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ГАБА АЛИШАНЬ ОПАЛ
                </name>
                <price>
                990
                </price>
                <category>
                габа /
                </category>
                <description>              
                Высокогорный тайваньский ГАБА чай средней ферментации с повышенным содержанием ГАМК. Габа Алишань – высококачественный улун собранный в горном массиве Алишань на Тайване. Приготовленный по технологии бескислородной ферментации. Результатом ферментации без доступа кислорода является высокое содержание в чае γ-Аминомасляной (Гамма-аминомасляной) кислоты (ГАМК, GABA). ГАМК улучшает динамику нервных процессов, мышление, память, оказывает положительное влияние на энергетические процессы головного мозга. Отличный улун, обладает сладковатым вкусом с легкими молочными нотками, кислинкой и свежим цветочным
                </description>
                <way>
		– Посуда из пористой глины с тонкими стенками или фарфор;

                Вода с температурой 90-95°C;

                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек., постепенно увеличивая время на 5-10 сек.;

                Вкус держится на протяжении 9-11 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/gaba2.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                габа
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ДА ХУН ПАО
                </name>
                <price>
                267
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
               Легендарный императорский чай Да Хун Пао (ДаХунПао).  Сильно ферментированный улун с горы УИ, провинции Фуцзянь. Отлично тонизирует, помогает при похмелье, улучшает концентрацию внимания, помогает желудочно-кишечному тракту справится с жирной пищей.
               </description>
                <way>
			    Глиняный чайник для утесных улунов или гайвань с толстыми/средними стенками;

			    Вода с температурой 90-95°C;

		                
                                	    Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;

			    Заваривать короткими проливами по 10-15 сек с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
			
			    Отлично держит вкус на протяжении 6 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/dhp1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                уишаньский улун
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУ ПУЭР "ЗОЛОТО МЭНХАЯ"
                </name>
                <price>
                280
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                “Золото Мэнхая” – наш фирменный шу пуэр, приготовленный исключительно из высококлассного сырья. В основу рецепта лег купаж двух сортов – Гунтин и Да Цзинь Я. Благодаря чему чай получился очень мягким, сочным, невероятно вкусным и запоминающимся. Именно то, что мы и хотели получить от него получить. Пуэр, к которому хочется возвращаться снова и снова. Попробуйте и убедитесь сами.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 5-15 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 7-9 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shu4.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ЛУН ЦЗИН, 2023
                </name>
                <price>
                260
                </price>
                <category>
                зелёный чай /
                </category>
                <description>              
Приятный и легкий Лунцзин на каждый день. В нем есть всё для приятного и вкусного чаепития. Приятно заряжает энергией, придает сил, освежает восприятие и наполняет творческим позитивом. Не прихотлив в заваривании и при этом весьма прост с точки зрения раскрытия вкусового букета. Достойный вариант в соотношении цена/качество. Букет готового чая мягкий, сладковатый, сочный, цветочно-травянистый, с тонкими отголосками свежих тыквенных семечек и орехов.                </description>
                <way>
		Для заваривания лучше всего использовать стеклянную или фарфоровую посуду. Оптимальная температура воды – 80-85*С. Соотношение заварки – 3-5 гр. на 100 мл. воды. Хорошо держит вкус на протяжении 6-7 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/green1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                зелёный чай
                </sec>
        </item>
                <item>
                <name>
                ДЯНЬ ХУН СУН ЧЖЕНЬ
                </name>
                <price>
                250
                </price>
                <category>
                красный чай /
                </category>
                <description>              
               Свежий, яркий и впечатляющий Дянь Хун Сун Чжэнь. Классический вкус “Сосновых Игл”, заряд бодрости и хорошего настроение в каждой чашке. Урожай весеннего сбора 2023 года. Вы будете в него влюблены, однозначно.

                Чай приятно и мягко тонизирует, снимает усталость, хорошо согревает и настраивает на рабочий лад.
                </description>
                <way>
		Глиняная посуда для красных чаев или фарфор;
                
                Вода с температурой 90-95°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
                
                Полноценно заваривается на протяжении 6-7 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/red1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                красный чай
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                СЯО ЧЖКН ХУА СЯН
                </name>
                <price>
                250
                </price>
                <category>
                красный чай /
                </category>
                <description>
               Сяо Чжун Хуа Сян – красный уишаньский чай с удивительным вкусом и ароматом. Был приготовлен в небольшом фермерском хозяйстве весной 2023 года. В его основе лежат совсем еще молодые листики и нежные почки, обильно покрытые нежными ворсинками. Деликатная их обработка позволила подчеркнуть в чае нежность и утонченность, сохранив при этом лучшие качества благородного напитка.

Прекрасный повседневный чай для вашего сочного, яркого и продуктивного дня. Прилив сил, энергии и свежесть восприятия в каждом глотке.
               </description>
                <way>
			Глиняная посуда для красного чая или фарфор;
                        
                        Вода с температурой 90-95°С;
                        
                        Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл. воды;
                        
                        Первые проливы сливать через 5-10 сек., дальше увеличивать время настаивания на 5-10 сек.;
                        
                        Хорошо держит вкус на протяжении 5-6 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/red2.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                красный чай
                </sec>
            </item>
            <item>
                <name>
                АНЬСИ ТЕ ГУАНЬ ИНЬ
                </name>
                <price>
                270
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
Цин Сян Тегуаньинь из Аньси. Осенний, наиболее высоко оцениваемый, сбор Те Гуаньинь.
Этот улун выращивается в уезде Аньси, который находится в провинции Фуцзянь. Очень выразительный чай. Тегуаньинь собирают четыре раза в год, но лучшими считаются осенний и весенний сбор. Данный ТГ – осенний, обладает более выразительным и плотным вкусом, по сравнению с более нежным и мягким весенним. Этот чай дарит крайне положительные эмоции, спокойствие и радости. Обладает очень мощным чайным состоянием.                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для южнофузяньских улунов или фарфор;

                Вода с температурой 95*С;

                Соотношение сухой заварки 5-6 гр. на 100 мл. воды;

                Отлично сохраняет вкус на протяжении 7-8 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/TG2.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ХУА ЛУН ЧЖУ
                </name>
                <price>
                260
                </price>
                <category>
                зелёный чай /
                </category>
                <description>              
Жасминовый зеленый чай Жасминовая Жемчужина Дракона. Бережно скрученные нежные листочки китайского зеленого чая из провинции Фуцзянь. Данный тип чая в процессе изготовления некоторое время хранится непосредственно с цветками жасмина, напитывая его аромат. В результате готовый чай имеет очень нежный и тонкий аромат жасмина.                
                </description>
                <way>
				Для заваривания лучше всего использовать стеклянную или фарфоровую посуду. Оптимальная температура воды – 80-85*С. Соотношение заварки – 3-5 гр. на 100 мл. воды. Хорошо держит вкус на протяжении 6-7 проливов.
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/green2.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                зелёный чай
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ТЕ ГУАНЬ ИНЬ ВАН
                </name>
                <price>
                530
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
Южно-фуцзяньский Тегуаньинь из уезда Аньси. Этот чай обладает бодрящим ароматом светлой зелени, отлично снимает усталость и утоляет жажду. Во вкусе присутствует лёгкая кислинка. Рано утром — взбодрит, поздно вечером — снимет усталость трудового дня. Изготавливается из сырья высшей категории. Чаинки у Те Гуань Инь Ван крепкие и тяжелые, изумрудно-зеленого цвета.                </description>
                <way>
		Для заваривания лучше всего использовать чайник из пористой глины для южнофуцзянских улунов. Температура воды 95*С. 
                
                Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл воды. 
                
                Не теряет вкус на протяжении 7-9 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/TG3.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                СЕНЧА
                </name>
                <price>
                330
                </price>
                <category>
                зелёный чай /
                </category>
                <description>              
Сенча, или же Сэнтя – зеленый чай, считающийся на сегодняшний день самым популярным в Японии. Появился он в начале 17 века. Сейчас его производство составляет около 80% всего чая в стране. “Асамуши” – не что иное, как традиционно приготовленный зеленый чай с паровой обработкой листа. По времени этот процесс достаточно короткий, всего 30-60 сек. Такой короткий промежуток времени позволяет максимально сохранить свойства чая и его тонкий вкус.

Пить чай Сенча лучше в первой половине дня и не пустой желудок. Он обладает хорошим тонизирующим и освежающим воздействием. Отличный природный энергетик прямо из Японии.                </description>
                <way>
		Рекомендуется заваривать в фарфоровой посуде водой с температурой 70-75ºC. Количество заварки – столовая ложка в пропорции на 300 мл. Время заваривания около 30-60 секунд. После чего разливаем по чашкам. Таким образом чай заваривается 3-4 раза. Если чай передержать – он быстро мутнеет и начинает горчить.

                Также этот чай можно заваривать длительным настаиванием. В этом случае понадобится 1 чайная ложка сенчи в пропорции на 250-300 мл воды.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/green3.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                зелёный чай
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУ ТОЧА
                </name>
                <price>
                190
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                Фирменный шу пуэр, сделанный по нашему специальному заказу. Его идея заключается в хорошем качестве по доступной цене. А еще в прекрасном и понятном вкусе с первого глотка. Именно это и вобрал в себя наш чай “Teashop.by”, который отлично дополнит ваши повседневные чайные будни, а также наполнит их яркими красками и бодростью.                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-15 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 6-7 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shu5.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
    </general>
    <shup>
    <item>
                <name>
                ЦЗИНЬ Е ШУ ЧА
                </name>
                <price>
                360
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>
                Фирменный шу пуэр, сделанный по нашему специальному заказу. Исключительного качества сырье из Мэнхай, в совокупности с мастерством технологов, позволили нам сделать чай отменного качества. Классический мэнхайский вкус и характер, в который влюбляешься с первого глотка.

                Удивительный в своей глубине и балансе пуэр. Узнаваемый мэнхайский стиль и вкус, прослеживающийся в каждой чашке. Емко, лаконично и невероятно вкусно. Чай особенно придется по душе любителям спокойных, мягких и “тихих” шу пуэров. Прекрасный чай для вашего доброго, бодрого утра, позитивного дня и прекрасного настроения.

                Шу пуэр для настоящих ценителей и знатоков.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 8-10 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shu1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                ШУ ДАЙ ЦЗЫ
                </name>
                <price>
                240
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>
                Яркий и эффектный шу пуэр от марки Шу Дай Цзы. “Великая гармония” – название, которое определенно к лицу этому чаю. Идеальное решение для ваших повседневных, утренних и обеденных чаепитий. Прекрасно наполняет энергией, согревает и настраивает на рабочий, лад.

                500 грамм вкусного и благородного чая, который идеально подойдет на роль вашего чая для бодрости тела и духа.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать проливами по 10-15 сек., постепенно увеличивая время на 5-10 сек.;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 6-7 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shu2.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>  
        <item>
                <name>
                ЮН ЧЖЕН ГУНТИН, 2022г
                </name>
                <price>
                150
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>
                Очень энергичный и запоминающийся, так называемый Дворцовый, Императорский шу пуэр от чайной фабрики Синь Вэнь. В рецептуре этого чая используется большое количество чайных почек, что делает его очень вкусным и благородным. Используемое сырье относится к сортности Гунтин. Собирается и готовится оно в округе Линьцан, славящемся своими вкусными и качественными пуэрами. Прессовка кирпича достаточно плотная, для колки лучше всего использовать шило или пуэрный нож. Букет готового чая густой, насыщенный, интенсивный и мягкий, с приятными оттенками молодого дерева, пряностей, камфоры, сухофруктов и шоколада. Аромат глубокий, насыщенный, сильный, сладковатый, цветочно-фруктовый. Вкус чистый и крепкий, объемный, с древесно-цветочный, с отдельными нотками горького шоколада, камфоры, чернослива, фиников и небольшой ягодной кислинкой. Все это выливается в продолжительное, сладкое послевкусие. Вкусный, насыщенный и очень бодрый шу пуэр.               </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 6-7 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 6-7 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shu3.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
         <item>
                <name>
                ШУ ПУЭР "ЗОЛОТО МЭНХАЯ"
                </name>
                <price>
                280
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                “Золото Мэнхая” – наш фирменный шу пуэр, приготовленный исключительно из высококлассного сырья. В основу рецепта лег купаж двух сортов – Гунтин и Да Цзинь Я. Благодаря чему чай получился очень мягким, сочным, невероятно вкусным и запоминающимся. Именно то, что мы и хотели получить от него получить. Пуэр, к которому хочется возвращаться снова и снова. Попробуйте и убедитесь сами.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 5-15 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 7-9 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shu4.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
         <item>
                <name>
                ШУ ТОЧА
                </name>
                <price>
                190
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                Фирменный шу пуэр, сделанный по нашему специальному заказу. Его идея заключается в хорошем качестве по доступной цене. А еще в прекрасном и понятном вкусе с первого глотка. Именно это и вобрал в себя наш чай “Teashop.by”, который отлично дополнит ваши повседневные чайные будни, а также наполнит их яркими красками и бодростью.                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-15 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 6-7 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shu5.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУ АЙЛАОШАНЬ 2021
                </name>
                <price>
                380
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                 <description>
                Еще один достойный представитель нашей коллекции южнофузяньских улунов Те Гуань Инь Хуа Сян из Аньси. «Цветочный Аромат» (Хуа Сян») – так переводиться название чая и полностью соответствует букету вкуса и аромата. Долгоиграющий, нежный и глубокий – это, пожалуй, главные черты данного чая. Вкус маслянистый, сочный, тягучий, с мягкими нотами сирени, персиковой сладости, ягодной кислинки и отдаленно доносящимися ванильными отголосками. Отлично подойдет как для ежедневных чаепитий, так и для церемониального обращения, так как отлично собой дополнит и веселящуюся компанию и медитативный, уединенный отдых.                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98*С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 15-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-15 сек.;
                
                Отлично держит вкус на протяжении 8-10 завариваний.
                </way>
                <photo>
                <img src="files/shu6.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                ШУ АЙЛАОШАНЬ 2023
                </name>
                <price>
                380
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                 <description>
                Очередная партия фирменного Леопарда из линейки “Буфан”. Приготовлен по заказу TeaShop.by в сентябре 2019 года. На упаковке чая изображен леопард, символизирующий в Китае смелость, воинственную жестокость.

                Мастерски скупажированный, высокогорный шу пуэр 2019 года. Для производства использовано древесное сырье высшего сорта (Те Цзи), первого и третьего. Весенний сбор 2019 года из сада, располагающегося на высоте 2500 м. над уровнем моря. Благодаря мастерству технолога мы получили бленд высокого уровня. Глубокий, выразительный чай с особым характером.                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98*С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 15-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-15 сек.;
                
                Отлично держит вкус на протяжении 8-10 завариваний.
                </way>
                <photo>
                <img src="files/shu7.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>   
        <item>
                <name>
                ШУ ТУН ЦИН ХО
                </name>
                <price>
                600
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
Выдержанный представитель шу пуэров, приготовленный в 1990-х годах. Все последующее время чай хранился в условиях “влажного” гонконгского склада, формируя тем самым особую палитру вкуса и аромата.

Отличный образце для тех, кто хочет познакомиться с данной спецификой хранения и вкуса как следствие. Сбалансированный, глубокий, многогранный чай, созданный для неспешных и внимательных чаепитий. Приятно освежает восприятие, дарит приятное, гармоничное, медитативное состояние.

ВАЖНО! Вес целой банки может варьироваться и отличаться друг от друга. Ориентировочный вес – 400 гр., от которого рассчитывается цена за штуку. Итоговая стоимость будет уточняться менеджерами после оформления заказа.                
</description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 8-10 проливов.
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shu8.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ЧА ШУ ВАН
                </name>
                <price>
                220
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>
                Превосходный шу пуэр от Ча Шу Ван для вашего доброго, теплого и бодрого утра. Прекрасное сырье, мастерская обработка и выдержка в 8 лет стали основой для благородного, выразительного и сбалансированного вкуса этого чая.

                Булан Чжэн Шань ощутимо наполняет энергией, центрирует восприятие и повышает тонус, вместе с работоспособностью. А еще наполняет таким приятным, растекающимся по всему телу теплом.
               </description>
                <way>
	        Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать проливами по 10-15 сек., постепенно увеличивая время на 10-15 сек.;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 6-8 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shu9.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
       
        
                <item>
                <name>
                ШУ ПУЭР ЮН ЧЖЕНЬ
                </name>
                <price>
                250
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
               Вкусный, запоминающийся, наполняющий шу пуэр для идеального начала дня, а также его продолжения. “Медовый кирпич” от Юн Чжэнь – квинтэссенция грамотной обработки сырья и безупречного вкуса. Вы точно не останетесь равнодушным.

                Чай приятно согревает, наполняет энергией и заряжает позитивом на весь день.
               </description>
                <way>
		Посуда из пористой толстостенной глины для шу пуэров или фарфор;
                
                Вода с температурой 95-98°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл.воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 15-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек.;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 6-8 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shu10.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУ ГУ ШУ ШУ ЧА
                </name>
                <price>
                680
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>
                Одна из самых ярких жемчужин нашей коллекции фирменного чая снова в наличии.

                “Старое Дерево” – роскошный шу пуэр со старых деревьев, возраст которых превышает 250 лет. Высокогорный сад из Линьцан, расположенный на высоте 1800-2000 метров. Уникальный климат и почвы, формирующие непревзойденный вкус, который вы просто не можете не попробовать. Мощный, глубокий и невероятный во всех смыслах чай для тех, кто ценит качество и безупречный вкус.
               </description>
                <way>
			Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-20 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 9-10 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shu11.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
            </item>
            <item>
                <name>
                ШУ У ЛЯН ШАНЬ
                </name>
                <price>
                380
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                Любимчик публики: фирменный шу пуэр Уляншань из серии “Буфан”. Сделан по специальному заказу TeaShop.by. На картинке упаковки изображен золотой фазан, символизирующий организаторские таланты и ассоциируется со светом и солнцем.

                Чай собран и приготовлен в горах Уляншань. Прекрасный купаж сырья, приготовленного в 2014 и 2019 году из одной и той же локации. Прессовка 2021 года специально по нашему заказу. Листья и почки собраны с деревьев вида примитивной «ассамики», которая используется повсеместно для изготовления пуэра. По итогу мы получили глубокий, благородный и невероятно вкусный чай.  
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98*С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 15-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 7-9 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shu12.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУ ВИНОГРАД ИЗ БУЛАНШАНЬ
                </name>
                <price>
                360
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                Жемчужина нашей коллекции! Высококлассное сырье, многолетний опыт технологов и уважаемый регион. Ну и еще чуточку нашего желания сделать что-то новое и интересное. И кажется, что нам это удалось: благородный чай, собранный с Больших Деревьев (Да Шу), возрастом около 100 лет в Буланшань. Чайный сад по соседству с известной деревенькой Лао Бань Чжан, чай из которой славится далеко за пределами Китая.

                Один из фирменных шу пуэров, сделанных по заказу TeaShop.by. Относится к серии пуэров “Буфан”. На упаковке данного чая изображен Енот- животное военных чиновников. Также в Китае он символизирует доброжелательность и великодушие, а также защиту тех, кто не может защитить себя.
                </description>
                <way>
                Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98ºC ;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 9-12 проливов.
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shu13.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУ ПУЭР ТИГР
                </name>
                <price>
                320
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
Наш новый фирменный шу пуэр, родом из легендарных мест – горы Да Лун Шань. В основу рецепта легло высокогорное сырье из сада, раскинувшегося на высоте 1800 метров. Именно из этих мест с 70-х г. собиралось сырье для легендарной фабрики Мэнхай. И именно из этих мест чай издавна считался среди коллекционеров и ценителей эталонным “мэнхайским”. Теперь и мы решили сделать свою собственную “легенду”.

Шу пуэр “Тигр” – ваш идеальный утренний чай, приятно наполняющий энергией, теплом и дарящий ощущение внутренней гармонии.                
                </description>
                <way>
		 Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 3-5 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать проливами по 10-15 сек., постепенно увеличивая время на 5-10 сек.;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 7-9 проливов.
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shu14.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ЦЗИНМАЙ ГУНТИН
                </name>
                <price>
                460
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
Благородный, зрелый шу пуэр сортности гунтин. Был приготовлен в 2010 году из весеннего, высокогорного сырья, собранного в Цзинмайшань. Сильный, выразительный вкус, глубокий и пронзительный аромат, долгое, сладкое послевкусие – что еще нужно для истинного наслаждения. Чай, который придется по душе любителям пуэров со сложной, многогранной палитрой.                
                </description>
                <way>
		Рекомендуется заваривать в фарфоровой посуде водой с температурой 70-75ºC. Количество заварки – столовая ложка в пропорции на 300 мл. Время заваривания около 30-60 секунд. После чего разливаем по чашкам. Таким образом чай заваривается 3-4 раза. Если чай передержать – он быстро мутнеет и начинает горчить.

                Также этот чай можно заваривать длительным настаиванием. В этом случае понадобится 1 чайная ложка сенчи в пропорции на 250-300 мл воды.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shu15.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
       
    </shup>
    <shur>
    <item>
                <name>
                ШУ МЭНХАЙ ТУН ЦЗИ
                </name>
                <price>
                180
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>
                Мэнхайская классика во всей своей красе. Яркий, сочный, мягкий и выразительный вкус этого шу пуэра не оставляет равнодушным. Идеальное решение для повседневных утренних и послеобеденных чаепитий. Отличное соотношение цены и качества продукта.

                Шу пуэр Мэнхай Тун Цзи приятно согревает, мягко тонизирует, настраивает на продуктивный лад и дарит заряд позитива на весь день.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 8-10 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shur1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                ЛАО ШУ ЧА 2006
                </name>
                <price>
                280
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>
                Эффектный, многогранный, выдержанный шу пуэр из Бирмы. Был приготовлен в небольшом фермерском хозяйстве в 2006 году. После чего длительной время хранился в складе с высокой влажностью. Что наложило свой отпечаток, придав чаю особый характер и настроение.

                Особенный продукт со своим настроением, харизмой и стилем. Мягкий и глубокий чай, отлично передающий особенности и специфику пуэров из данной “категории”. Настоятельно рекомендуем любителям чая “влажного хранения”.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать проливами по 10-15 сек., постепенно увеличивая время на 5-10 сек.;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 6-7 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shur2.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent class="ispresent">
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>  
        <item>
                <name>
                ШУ ПУЭР "БОЛЬШАЯ ПАНДА"
                </name>
                <price>
                150
                </price>
                <category>
                шу пресованный /
                </category>
                <description>
Один из самый ярких и нетривиальный выдержанных шу пуэров нашей коллекции. Образец “влажного” стиля хранения, приготовленный в далеком 1988 году. Рассыпной пуэр, которому время пришлось под стать, сделав его удивительным и впечатляющим. Весьма интересный образец утреннего чая выходного дня, наполняющего вдохновением, энергией и гармонией.                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 6-7 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 6-7 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shur3.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
         <item>
                <name>
                ШУ ПУЭР "Макао Чэнь Нянь"
                </name>
                <price>
                980
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                Выдержанный шу пуэр “влажного” гонконгского хранения. Впечатляющий, завораживающий в своей сложности б          приготовлен в далеком, 1992 году, после чего все время хранился в зоне “гонконского склада”.

                Прекрасный образец для знакомства со спецификой хранения подобного толка. Яркий и эффектный пуэр, который просто не ос          

                ВАЖНО! Вес целой банки может варьироваться и отличаться друг от друга. Ориентировочный вес – 180 гр., от которого расс          
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 5-15 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 7-9 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shur4.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
         <item>
                <name>
                ЛАО ЧА ТОУ (老茶头). БаДу
                </name>
                <price>
                480
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                Лао Ча Тоу (老茶头), он же “Старые Чайные Головы” – шу пуэр из Линьцан. По сути – это слипшееся в комки чайное сырье во время влажного скирдования. В этом несомненно есть ряд своих плюсов. Один из них – такой чай дольше держит вкус и более устойчив к завариванию. Нельзя не отметить и то, на сколько чай мягко и деликатно раскрывается во вкусе и аромате. Очень деликатно, мягко и постепенно раскрывается в процессе чаепития. Хорошо проявляет себя как в заваривании проливом, так и в варке на огне.                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-15 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 6-7 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shur5.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Лао Шу Ча “Ти Сян Лю И”
                </name>
                <price>
                380
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                 <description>
Выдержанный шу пуэр 1980-х, который не оставит равнодушным любителей данного типа чая. Полноценно зрелый пуэр влажного хранения с характерной вкусо-ароматической палитрой. Именно таким и должен быть старый-добрый пуэр “влажного склада” – мягкий, выразительный вкус и долгое, стойкое послевкусие с характерным и выраженным чэнь сян (зрелый аромат). Идеальный пуэр для начала неспешного выходного дня.

Чай приятно согревает, освежает и центрирует восприятие, дарит легкость и приятное чувство гармонии.                
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98*С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 15-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-15 сек.;
                
                Отлично держит вкус на протяжении 8-10 завариваний.
                </way>
                <photo>
                <img src="files/shur6.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                ШУ “Ган Сон Пин Хао”
                </name>
                <price>
                840
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                 <description>
                Самобытный, яркий и запоминающийся шу пуэр, со всеми характерными признаками выдержанного чая подобного толка. Хранился в условиях “умеренно влажного склада”, благодаря чему приобрел в характере вкуса и аромата узнаваемые оттенки.

Ган Сон Пин Хао приятно согревает, освежает и центрирует восприятие, дарит легкость и приятное чувство гармонии.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98*С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 15-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-15 сек.;
                
                Отлично держит вкус на протяжении 8-10 завариваний.
                </way>
                <photo>
                <img src="files/shur7.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>   
        <item>
                <name>
                ЛАО ЧА ТОУ 2018
                </name>
                <price>
                260     
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
Лао Ча Тоу из знаменитого “пуэрного” округа Мэнхай, издавна славящегося своими пуэрами высокого уровня и качества. Благородный чай, приготовленный по всем правилам и канонам из отменного, весеннего сырья, урожая 2018 года.

Ваш идеальный утренний чай, приятно освежающий восприятие, наполняющий энергией на весь день.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 8-10 проливов.
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shur8.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ЧА ШУ ВАН
                </name>
                <price>
                220
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>
                Превосходный шу пуэр от Ча Шу Ван для вашего доброго, теплого и бодрого утра. Прекрасное сырье, мастерская обработка и выдержка в 8 лет стали основой для благородного, выразительного и сбалансированного вкуса этого чая.

                Булан Чжэн Шань ощутимо наполняет энергией, центрирует восприятие и повышает тонус, вместе с работоспособностью. А еще наполняет таким приятным, растекающимся по всему телу теплом.
               </description>
                <way>
	        Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать проливами по 10-15 сек., постепенно увеличивая время на 10-15 сек.;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 6-8 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shur9.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
                <item>
                <name>
                ДВОРЦОВЫЙ “Гунтин”
                </name>
                <price>
                202
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
               Шу пуэр “Гунтин”, приготовленный из на небольшой мануфактуре в провинции Юньнань. В качестве сырья использовались молодые, маленькие листья и почки весеннего сбора. Высокая сортность, а также умелое, мастерское производство позволили получить вкусный и достойный внимания чай.
               </description>
                <way>
		Посуда из пористой толстостенной глины для шу пуэров или фарфор;
                
                Вода с температурой 95-98°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл.воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 15-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек.;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 6-8 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shur10.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУ ПУЭР “Императорский”, Мэнхай
                </name>
                <price>
                680
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>
               “Императорский” – это не громкое название шу пуэра, а настоящий Гунтин во всей красе. Вишенкой на торте можно смело назвать его выдержку! Чай был приготовлен в далеком 2002 году и с того времени трансформировался исключительно в надлежащих условиях “сухого” хранения округа Пуэр(Сымао). Благодаря этому данный пуэр раскрылся во всей своей красе, присущей выдержанным, зрелым гунтинам. Мэнхайский характер и стиль с невероятной огранкой временем. Бесподобно!
               </description>
                <way>
			Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-20 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 9-10 проливов.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shur11.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
            </item>
            <item>
                <name>
                ЮНДЭ ЛАО ЧА ТОУ
                </name>
                <price>
                320
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                Лао Ча Тоу из знаменитого “пуэрного” округа Юндэ. Этот регион давно славится своими вкусными и качественными пуэрами. Вот и случай с данными “Чайными Головами” не стал исключением. Мягкий, интересный чай отлично передает все вкусовые особенности линьцанского городка. А выдержка сделала его интереснее и глубже. Отличный шу для приятных, долгих, запоминающихся чаепитий.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98*С;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 15-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 7-9 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shur12.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУ ЦЗИНЬ Я 2020
                </name>
                <price>
                220
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                Яркий и запоминающийся шу пуэр из отборного сырья Цзинь Я. Здесь для производства использованы молодые, весенние листья и почки. деликатная ферментация позволила подчеркнуть в чае мягкость и деликатность сырья.

Отличный чай, подходящий для повседневных, наполненных чаепитий. Заваривается плавно, без провалов. Четко передает все грани вкуса и аромата. Приятно наполняет энергией, снимает усталость и дарит приятное, гармоничное состояние.
                </description>
                <way>
                Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98ºC ;
                
                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 10-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
                
                Вкус сохраняется на протяжении 9-12 проливов.
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shur13.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУ ДАЙ ЦЗИ 2017
                </name>
                <price>
                312
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                Яркий, интересный и самобытный шу пуэр от Шу Дай Цзы. Определенно один из самых необычных чаев данного бренда, которые есть в нашей коллекции. Пуэр был приготовлен из весеннего сырья, собранного в 2017 году. Традиционная обработка, а также частичное хранение в умеренно “влажном” складе наложили свои отпечатки на вкус этого пуэра, сделав его весьма необычным и запоминающимся.

Чай приятно согревает, наполняет энергией, снимает усталость и дает заряд бодрости на весь день.
                </description>
                <way>
		 Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 3-5 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать проливами по 10-15 сек., постепенно увеличивая время на 5-10 сек.;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 7-9 проливов.
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shur14.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУ ПУЭР “ЧЖАН СЯН”
                </name>
                <price>
                750
                </price>
                <category>
                шу пуэр /
                </category>
                <description>              
                Удивительный шу пуэр, впечатляющий своим вкусом и ароматом с первого глотка. Это определенно наш любимчик из своего сегмента. Яркий и нетривиальный чай для ваших вдохновляющих и согревающих чаепитий. Отличный представитель мэнхайских шу пуэров с самобытным букетом и приятным, мягким, тонизирующим воздействием.

Вы будете очень приятно удивлены! Отличный повседневный чай для бодрости духа и хорошего настроения.
                </description>
                <way>
		Рекомендуется заваривать в фарфоровой посуде водой с температурой 70-75ºC. Количество заварки – столовая ложка в пропорции на 300 мл. Время заваривания около 30-60 секунд. После чего разливаем по чашкам. Таким образом чай заваривается 3-4 раза. Если чай передержать – он быстро мутнеет и начинает горчить.

                Также этот чай можно заваривать длительным настаиванием. В этом случае понадобится 1 чайная ложка сенчи в пропорции на 250-300 мл воды.
		</way>
                <photo>
                <img src="files/lao shou.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шу пуэр
                </sec>
        </item>
       
    </shur>


    <shenp>
    <item>
                <name>
                Шен “Бада Шань Цяо Му”, 2018 г
                </name>
                <price>
                290
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>
                Молодой, сочный и невероятно вкусный шен пуэр для ваших повседневных чаепитий. В его основе лежит весеннее сырье мартовского сбора с больших прямоствольных деревьев, собранное в Бадашань. Безупречная обработка, в совокупности с 4-мя годами дозревания, сделали чай максимально интересным для заваривания уже сегодня. Давайте пробовать!

                Бада Шань Цяо Му приятно освежает восприятие, дарит легкий тонус, гармоний и заряд хорошего настроения на весь день.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;
                
                Вода с температурой 90-95°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
                
                Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shenp1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                шен Фа Линь “Лао Бань Чжан”
                </name>
                <price>
                260
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>
                Эффектный, многогранный, выдержанный шу пуэр из Бирмы. Был приготовлен в небольшом фермерском хозяйстве в 2006 году. После чего длительной время хранился в складе с высокой влажностью. Что наложило свой отпечаток, придав чаю особый характер и настроение.

                Особенный продукт со своим настроением, харизмой и стилем. Мягкий и глубокий чай, отлично передающий особенности и специфику пуэров из данной “категории”. Настоятельно рекомендуем любителям чая “влажного хранения”.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shenp2.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent class="ispresent">
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>  
        <item>
                <name>
                Шен пуэр “Зеленая маска”
                </name>
                <price>
                240
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>
“Зеленая марка” – наш фирменный шен пуэр, родом из самой крупной посадки деревьев провинции Юньнань. Такому чаю обычно принято давать характеристику “Мэнхайский вкус”. Авторский купаж из молодых листиков и почек первого весеннего сбора 2021 года с горы Да Лун Шань. Высота произрастания деревьев – 1600 метров.

Удивительный чай с мягким, благородным и запоминающимся букетом, к которому хочется возвращаться снова и снова. Идеальный утренний напиток, дарящий свежесть, приятный тонус и заряд бодрости на весь день.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shenp3.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
         <item>
                <name>
                Шен пуэр “Айлаошань Да Шу”
                </name>
                <price>
                320
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
                “Большие деревья с горы Айлао” – один из наших фирменных шен пуэров, в который мы вложили частичку себя. Для этого чая использовалось сырье с деревьев из одноименного региона Айлаошань. Возраст посадок – 60-70 лет. Полное отсутствие каких-либо неприятных вкусовых “артефактов”, сухости и шероховатостей. Все это является следствием использования органического сырья с больших деревьев. Как итог – легкий, сбалансированный, чистый и “звонкий” вкус. А также приятное, легкое состояние с приятным тонусом и свежестью восприятия.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shenp4.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
         <item>
                <name>
                Шен пуэр Синхай “Лао Шу Юань Ча” 2004г
                </name>
                <price>
                936
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
Выдержанный шен пуэр со старых деревьев от фабрики Синхай. В его основе лежит купаж весенних листьев и почек, собранных со старых деревьев. Безупречный чай, которым хочется наслаждаться, чашка за чашкой. Очередной шедевр от производителя, которому не нужно громких названий и слов. Здесь качество и исполнение говорят сами за себя.

Благородный, зрелый пуэр с приятным, мягким, воздействием, снимающим усталость и напряжение. Отлично подойдет в качестве чая выходного дня.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shenp5.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Шен пуэр Фухай 2007г
                </name>
                <price>
                680
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                 <description>
                Выдержанный шен пуэр от флагманской фабрики Фухай. Был приготовлен из отборного, высококлассного, весеннего сырья, урожая 2007 года. Все последующие годы чай правильно и грамотно хранился в условиях “сухого склада” и превратился в настоящий шедевр вкуса, с которым мы рекомендуем вам познакомиться.

Прекрасный спутник для ваших неспешных, наполненных гармонией чаепитий в утреннее и послеобеденное время. Чай приятно освежает восприятие, настраивает на неспешную волну, спокойствие и баланс.
               </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98*С;

                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 15-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-15 сек.;
                
                Отлично держит вкус на протяжении 8-10 завариваний.
                </way>
                <photo>
                <img src="files/shenp6.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                Шен “Мэнку Гу Шу”
                </name>
                <price>
                420
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                 <description>
                Один из прекрасных шен пуэров, сделанных специально по заказу TeaShop.by. Относится к серии “Буфан”. На обложке изображение буцзы с Фронтальным драконом – отличительного знака Императора или Императрицы.
Молодой, выразительный шен пуэр 2020 года. Собран и приготовлен в горах Да Сюэ Шань, известном и уважаемом регионе. В качестве сырья использованы весенние почки и листья деревьев возрастом около 300 лет. Высота их произрастания – 1600 метров. Экологически чистая местность, в которой расположен чайный сад, наложила свой отпечаток во вкусе и характере чая. А нам остается лишь пить и наслаждаться.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
                </way>
                <photo>
                <img src="files/shenp7.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>   
        <item>
                <name>
                Шен “Мэнку Гу Хуа 2023”
                </name>
                <price>
                440     
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
Лао Ча Тоу из знаменитого “пуэрного” округа Мэнхай, издавна славящегося своими пуэрами высокого уровня и качества. Благородный чай, приготовленный по всем правилам и канонам из отменного, весеннего сырья, урожая 2018 года.

Ваш идеальный утренний чай, приятно освежающий восприятие, наполняющий энергией на весь день.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shenp8.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Шэн пуэр “Хуан Цзинь”
                </name>
                <price>
                80
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>
                Что нужно для полноценных утренних чаепитий на каждый день? Чтобы вкусно, мягко и освежающе. Здесь на помощь спешит молодой и сочный шэн пуэр Лао Ши То “Хуан Цзинь”. Идеальный чай, который сделает ваше утро добрым, бодрым и полным энергии на весь день. Свежесть и удовольствие в каждой чашке.
                 </description>
                <way>
	        Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shenp9.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
                <item>
                <name>
                Шен пуэр Цзингу Бай Лун
                </name>
                <price>
                1068
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
Одна из редчайших жемчужин нашей коллекции чая. Выдержанный шэн пуэр 2006 года от уважаемой среди ценителей и коллекционеров фабрики Цзингу Бай Лун. Чай, обладающий превосходным вкусом, балансом и невероятной глубиной букета. Был приготовлен из сырья, собранного в экологически чистом чайном саду с больших прямоствольных деревьев.

Прекрасно центрирует восприятие, снимает напряжение, дарит легкое, гармоничное состояние собранности и спокойствия.

Пуэр, который просто обязан быть в вашей домашней коллекции!               
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shenp10.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Шен «И Гу Е Шэн Люй»
                </name>
                <price>
                680
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>
               Шэн пуэр 2014 года от фабрики Чэ Ши (車氏). В чайный кругах завод не является известным. Однако качество продукции у них весьма достойного уровня. Располагается фабрика в уезде Мэнла (勐腊), издавна славящегося своими чаями. Приготовлен данный пуэр из весеннего сырья, собранного с диких деревьев близ горы Иу. Грамотный купаж, мастерство технологов, а также особенности региона сделали свое дело. Чай получился вкусным, благородным и ярким.
               </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shenp11.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
            </item>
            <item>
                <name>
                Шен пуэр Тьян Чао И Ву Лао Кан 
                </name>
                <price>
                390
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
Молодой и яркий шен пузр от известного производителя Шу Дай Цзы. Чай был приготовлен из отборного сырья осеннего «бора 2021 года. Данный тип сырья характеризуется как чай с акцентом на выразительный, сочный, насыщенный и ‘благородный вкус и деликатный аромат. именно это безупречно удалось передать пузре Тьян Чао И Ву Лао Кай Шен Ча.
 Прекрасный, благородный утренний энергетик, приятно освежающий восприятие и наполняющий позитивом.                
 </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shenp12.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Чэ Ши «И Гу Е Шэн Люй»
                </name>
                <price>
                260
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
                Шэн пуэр 2014 года от фабрики Чэ Ши (車氏). В чайный кругах завод не является известным. Однако качество продукции у них весьма достойного уровня. Располагается фабрика в уезде Мэнла (勐腊), издавна славящегося своими чаями. Приготовлен данный пуэр из весеннего сырья, собранного с диких деревьев близ горы Иу. Грамотный купаж, мастерство технологов, а также особенности региона сделали свое дело. Чай получился вкусным, благородным и ярким.
                </description>
                <way>
                Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shenp13.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Булан Да Шу 3111
                </name>
                <price>
                580
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
                Выдержанный шен пуэр 2007 года от именитой чайной фабрики Чжун Ча. Прекрасный купаж сырья с больших деревьев, возрастом 70-100 лет, произрастающих в Буланшань. Грамотное, куньминское хранение, которое послужило отличной трансформацией и созреванием вкуса. Мягкий, многогранный, полноценно зрелый чай для ценителей благородных пуэров.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shenp14.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Мэнку «Мэнку Хао»
                </name>
                <price>
                480
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
Яркий и интересный шэн пуэр 2007 года от фабрики Мэнку. Название чая переводится как «Марка Мэнку». В качестве сырья используется исключительно древесные, крупные листья с большим количеством чайных почек. По итогу получается весьма интересный, впечатляющий букет чая с запоминающимся настроением и характером. Букет готового чая многогранный, сочный, фруктово-цветочный, с оттенками сухофруктов, дерева и едва уловимых дымно-табачных нюансов. Весьма интересно реагирует на температуру, раскрываясь в различных вкусовых букетах. Очень интересно меняется в процессе чаепития. В общем – игривый, оригинальный и вдохновляющий чай.                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	</way>
                <photo>
                <img src="files/shenp15.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
       
    </shenp>

    <shenr>
    <item>
                <name>
                Шен пуэр Да Шу Тоу Чунь
                </name>
                <price>
                190
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>
                Весна, свежесть и легкий вкус в каждой чашке. “Ранневесенний Чай с Больших Деревьев” – это о пуэре, который оставляет после себя самые яркие впечатления. В его основе лежит молодой, сочный и упругий лист, а также свежие, маленькие почки, покрытые ворсом. Этот тандем создает поистине удивительный вкус, не оставляющий равнодушным.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;
                
                Вода с температурой 90-95°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
                
                Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shenr1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                Да Бай Ча Цзингу
                </name>
                <price>
                320
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>
                Весьма необычный, запоминающийся и интересный шэн пуэр 2021 года. Сырье собрано и приготовлено в горах Цзингу. Крупные, мясистые листья, почки, обильно покрытые ворсом со взрослых деревьев, возрастом 200-400 лет. В букете готового чая играют благоуханием и переливами оттенки цветов, сухофруктов, меда, специй, молодой древесины и свежих трав, наряду с легкой дымкой. Сбалансированный, дружелюбный и располагающий к себе шэн пуэр. Весьма интересен на протяжении всего чаепития. В первой половине чаепития чай удивляет легкими нюансами белого чая. Вторая половина чаепития ознаменована тягучими, густыми нюансами качественного шэна. Определенно чай не для спешки.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shenr2.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent class="ispresent">
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>  
        <item>
                <name>
                Шен пуэр Куньлушань Цяо Му
                </name>
                <price>
                1180
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>
                В этом чае прекрасно все! Бесподобный шен пуэр с именитой горы Куньлушань, собранный с больших, прямоствольных деревьев, возрастом около 80 лет. Полностью ручное производство на каждом из этапов от мастеров своего дела. В итоге перед вами предстал настоящей шедевр в своем безупречном исполнении, которым хочется наслаждаться чашка за чашкой.

Вкусный, интересный и многогранный пуэр, полностью передающий особенности региона и сырья. Приятно освежает восприятие, дарит легкое, приятное и гармоничное состояние. Идеален для неспешной и внимательной чайной церемонии.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shenr3.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
         <item>
                <name>
                Шен пуэр Кучжушань Гу Шу
                </name>
                <price>
                320
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
                Находка, достойная ваших личных коллекций. Шен пуэр из самого сердца Цзингу – с горы Кучжушань. Апрельский сбор 2022 года с деревьев, возрастом 100-300 лет. Превосходный вкус, отлично передающий особенности сырья со старых деревьев. Незабываемые эмоции в каждой чашке.

Чай приятно освежает восприятие, дарит гармоничное состояние и легкость.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shenr4.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
         <item>
                <name>
                Шен пуэр “Иу Ишаньмо”
                </name>
                <price>
                1110
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
                Удивительный и запоминающийся шен пуэр из Иу. В его основе лежат ранневесенние листья и почки, собранный с древних деревьев и сохранившие первозданный вкус, который в чай заложила сама природа. Если вы хотите узнать, в чем прелесть пуэров со старых деревьев – Иу Ишаньмо точно тот самый чай, который вам просто необходимо попробовать. Нежность, утонченность, выразительность и глубина вкуса, которые просто не оставляют равнодушным.

Благородный шен пуэр для неспешных, внимательных чаепитий. Приятно освежает восприятие, мягко наполняет энергией и дарит легкое, медитативное состояние, а также ощущение наполненности.
               </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shenr5.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Юннаньский шен с Диких деревьев
                </name>
                <price>
                142
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                 <description>
                Это не просто шэн пуэр с выдержкой в 11 лет. Отличный шэн пуэр для ежедневных чаепитий. Очень неприхотлив и при этом невероятно ароматный и вкусный. Это тот самый чай, который запоминается своим ароматом, вкусом и состоянием. Сырье с возрастных, некультивируемых деревьев в лесах провинции Юньнань. Букет готового чая яркий, насыщенный, густой, пряно-медовый, древесный, с нотками цветов и сухофруктов. Аромат звонкий и томный, сладкий, с оттенками меда, специй и кураги. Вкус объемный, интенсивный, зрелый, с мягкими нотками молодого дерева, нюансами специй, чернослива, меда и кураги. Раскрывается плавно и мягко, деликатно. А дополняет картину приятное и освежающее послевкусие с легкой кислинкой.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шу пуэров или фарфор с толстыми стенками;
                
                Вода с температурой 95-98*С;

                Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 15-20 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-15 сек.;
                
                Отлично держит вкус на протяжении 8-10 завариваний.
                </way>
                <photo>
                <img src="files/shenr6.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
               Шен пуэр Шу Дай Цзы “Лао Шу”
                </name>
                <price>
                164
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                 <description>
                Сочный и яркий шен пуэр от Шу Дай Цзы, оставляющий после себя самые яркие впечатления. В основе рецепта лежит весеннее сырье из уважаемого среди знатоков региона Мэнку. Выдержка в 4 года определенно пошла этому чаю на пользу, округлив вкус, придав ему глубины и новых красок. Отличный утренний пуэр, наполняющий энергией и освежающий восприятие.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
                </way>
                <photo>
                <img src="files/shenr7.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>   
        <item>
                <name>
                ГУ ШУ ШЕН ЧА 
                </name>
                <price>
                360    
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
                Молодой шэн пуэр со старых деревьев из Линьцан. Весеннее сырье 2015 года. Мясистые листья и небольшое количество почек с больших деревьев, произрастающих в естественной среде. Отличный повседневный шэн пуэр с хорошей глубиной и балансом. Ничего лишнего. Мощный, оказывающий ощутимое воздействие. Чая мягкий, насыщенный, яркий и густой.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shenr8.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
               Лао Шэн Ча Биндао
                </name>
                <price>
                1680
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>
                Элегантный и полноценно зрелый шэн пуэр из деревни Биндао (Ледяной Остров). Приготовлен фермерами в конце 90-х годов из ранневесеннего сырья с дикорастущих деревьев. Отличный купаж листьев и почек, создающий яркий и запоминающийся вкус чая. Полностью сухое хранение, благодаря которому чай набрал хорошую глубину и характер. Как итог, мы получили приятный и гармоничный пуэр для особого настроения. Пить его хочется без спешки и суеты, погружаясь в каждую деталь. И оно того стоит!
                </description>
                <way>
	        Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shenr9.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
                <item>
                <name>
                Кучжушань Дан Чжу Гу Шу
                </name>
                <price>
                2360
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>
                Наша находка и гордость, за которой нам пришлось как следует поохотиться. Настоящая жемчужина, достойная внимания ценителей и знатоков. Рассыпной шен пуэр, собранный с одного дерева, возрастом около 400-600 лет и не купажированный с другим сырьем. Настоящая магия вкуса и аромата, раскрывающаяся в каждой чашке.

Бесподобный церемониальный чай с особым характером и настроением. Приятно освежает восприятие и дарит гармоничное, медитативное состояние.           
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shenr10.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Да Сюэ Шань Лао Цун
                </name>
                <price>
                456
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>
Один из лучших рассыпных молодых шен пуэров нашей коллекции. Прекрасный чай, приготовленный из ранневесеннего сырья со старых кустов(Лао Цун), растущих в высокогорье Да Сюэ Шань, Мэнку. Обилие почек, мастерская обработка на каждом из этапов позволили раскрыться этому пуэру во всей красе. А нам осталось лишь заварить и насладиться – процессом, вкусом и состоянием.
               </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
		</way>
                <photo>
                <img src="files/shenr11.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
            </item>
            <item>
                <name>
                Мэн Ян Да Шу 
                </name>
                <price>
                920
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
Жемчужина коллекции! Шен пуэр из Мэн Ян, полноправно заслуживающий место в личной коллекции ценителей и знатоков. Мартовский сбор 2020 года с горы Цзи Но (Юлэ). Высота чайного сада – около 1500 метров. Листья и почки собраны с деревьев, возрастом 80 лет, растущих в заповеднике Е Сян Гу.

Удивляющий и не оставляющий равнодушным, полноценно церемониальный чай для внимательных и неспешных чаепитий. Приятно освежает восприятие и дарит гармоничное, легкое состояние.

Внимание! Количество ограничено!
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shenr12.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Гу Шу Мао Ча Да Е
                </name>
                <price>
                1320
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
Этот молодой шэн пуэр со старых деревьев довольно активно начал меняться, так как, во влажном климате Тайланда год идёт за три. Крупные тёмно-зелёные листья благоухают ароматами ванили, спелых тропических фруктов, мёда. Фисташково-зелёный настой обладает нежным и тягучим вкусом. Изысканная сладость абрикоса, манго, мёда диких пчёл. Дополнено всё выше перечисленное приятной кислинкой сухого лайма. Чай подсушивает полость рта, оставляя фруктовое послевкусие. В пустой пиалке остаётся отчётливый аромат ванили, а в чайном дне - больше листья. Данный Шэн, помимо гастрономического удовольствия, дарует ясность, наполняет силами, успокаивает суетный разум.
                </description>
                <way>
                Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shenr13.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Мэнку Цяо Му
                </name>
                <price>
                620
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
                олодой шэн со старых деревьев из Тэнцяо.

Аромат и вкус: Фруктовый сочный и свежий аромат с древесными нотами старых деревьев с замшелой корой. Прогретый лист пахнет зелено и пряно: специями, щавелем и крапивой. Сухой и терпкий на первых проливах, дальше легче. Послевкусие долгое, текучее и сладкое.

Когда пить: Бойкий шэн быстро поднимает настроение, наполняет энергией и энтузиазмом. Хорош будет в начале дня. Красиво пить его из стеклянных пиал, чтобы насладиться игристым золотым цветом настоя.

Плюсы и минусы: Повседневный чай с позитивным настроением, ярким послевкусием и красивым цветом.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	
	        </way>
                <photo>
                <img src="files/shenr14.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Иу Мао Чa
                </name>
                <price>
                540
                </price>
                <category>
                шен пуэр /
                </category>
                <description>              
        Яркий и интересный шэн пуэр 1998 года. В качестве сырья используется исключительно древесные, крупные листья с большим количеством чайных почек. По итогу получается весьма интересный, впечатляющий букет чая с запоминающимся настроением и характером. Букет готового чая многогранный, сочный, фруктово-цветочный, с оттенками сухофруктов, дерева и едва уловимых дымно-табачных нюансов. Весьма интересно реагирует на температуру, раскрываясь в различных вкусовых букетах. Очень интересно меняется в процессе чаепития. В общем – игривый, оригинальный и вдохновляющий чай.                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для шен пуэров или фарфоровый заварник;

Вода с температурой 90-95°C;
     
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
     
Заваривать короткими проливами по 5-15 сек., постепенно увеличивая время с 3-4 пролива на 5-10 сек.;
     
Вкус не теряется на протяжении 8-10 проливов;
	</way>
                <photo>
                <img src="files/shenr15.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                шен пуэр
                </sec>
        </item>
       
    </shenr>
    <wuishan>
        <item>
                <name>
                ДА ХУН ПАО
                </name>
                <price>
                267
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
               Легендарный императорский чай Да Хун Пао (ДаХунПао).  Сильно ферментированный улун с горы УИ, провинции Фуцзянь. Отлично тонизирует, помогает при похмелье, улучшает концентрацию внимания, помогает желудочно-кишечному тракту справится с жирной пищей.
               </description>
                <way>
			    Глиняный чайник для утесных улунов или гайвань с толстыми/средними стенками;

			    Вода с температурой 90-95°C;

			    Соотношение сухой заварки – 5-6 гр. на 100 мл. воды;

			    Заваривать короткими проливами по 10-15 сек с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
			
			    Отлично держит вкус на протяжении 6 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/dhp1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ДА ХУН ПАО ГАО ХО
                </name>
                <price>
                220
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
                Да Хун Пао Гао Хо – знаменитый уишаньский улун с сильной финальной прожаркой. Именно прогрев в стиле “гао хо” – придает чаю насыщенность вкуса и аромат, делая чай более выразительным. Отличный повседневный образец для ваших неспешных вечерних чаепиий. Чай приятно снимает усталость и напряжение, дарит легкое, гармоничное ощущение.               </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфоровый заварник;

                Вода с температурой 90-95°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл.воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек.;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 4-6 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/dhp2.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                ЦИ ЛАНЬ
                </name>
                <price>
                360
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
                Ци Лань в переводе означает “Чудесная Орхидея”. Это достаточно молодой уишаньский улун родом из провинции Гуандун. Чай средней ферментации и среднего огня (не пережаренный).
                На первых проливах лист дарит теплый хлебный аромат с цитрусовыми нотами. На последующих проливах прослеживаются ноты сухофруктов и изюма, ощущается приятная сладость и сочность. Интенсивное и затяжное послевкусие, которое сохраняется в пиале длительное время. Дарит приятное чайное состояние, прекрасный источник веселого и жизнерадостного настроения.
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфоровый заварник;

                Вода с температурой 90-95°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл.воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек.;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 4-6 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/ci-lan.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                ЖОУ ГУЙ ТАН БЭЙ
                </name>
                <price>
                490
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
                Жоу Гуй(肉桂) – один из самых популярный сортов улуна, произрастающих в регионе Уишань. Переводится как “Корица”. Великолепный чай с узнаваемым, сильным ароматом и благородным вкусом. В процессе производства он прошел стадию многоступенчатой скрутки, а также прогрева в несколько этапов. Благодаря чему улун сформировал в себе особый, деликатный и запоминающийся готовый букет.
                </description>
                <way>
			    Глиняная посуда для уишаньских улунов, либо керамика или фарфор с толстыми стенками;

                Вода с температурой 90-95°C;

                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Хорошо держит вкус на протяжении 6-7 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/zhou-guj.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУЙ ЦЗИНЬ ГУЙ
                </name>
                <price>
                690
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Весьма интересный и несколько самобытный уишаньский улун Шуй Цзинь Гуй. Его смело можно назвать редким чаем, т.к. встречается он в очень скромных количествах. Оттого и ценность его значительно возрастает.
                Среди улунов из Уишаня “Водяная Золотая Черепаха” является одним из самых утонченных и нежных чаев. И в этом его особая прелесть. Тонкие, мягкие нотки точно придутся по вкусу ценителям благородных и деликатных вкусов. А приятное, теплое, гармоничное состояние не оставят равнодушным даже самых требовательных любителей чая.
                А еще уникальность Шуй Цзинь Гуй заключается в том, что он издавна входит в “знаменитую уишаньскую четверку” Сы Да Мин Цун. Один из четырех столпов особого качества, окутанных огромным количеством легенд, которые можно попробовать на вкус.                
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для утесных улунов или фарфор;

                Вода с температурой 90-95°C;

                Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек с постепенным увеличением времени на 5-10 сек.;

                Заваривается без потери вкуса на протяжении 7-8 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/shuj-czin-guj.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ЛАО ДА ХУН ПАО 2006г
                </name>
                <price>
                2520
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Удивительный чай, вызывающий самые разные чувства и эмоции. Настоящий утесный улун, собранный и приготовленный в самом сердце Уишаня профессионалом своего дела в далеком 2006 году. Мастерский купаж сырья из из 3 знаменитых локаций: Гуй Дун, Лю Сян Цзянь и У Юань Цзянь. В результате которого получился невероятный чай с крепким характером и духом, имя которому – Лао Да Хун Пао.
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфор с толстыми стенками;

                Вода с температурой 95°C;

                Соотношение сухой заварки 3-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек;

                Заваривается без потери вкуса на протяжении 7-9 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/lao-da-hun-pao-2006.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                УИ МЭЙ ЧЖАНЬ
                </name>
                <price>
                750
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Улун “Дикая слива”, она же “Слива предсказаний” – чай, выращенный и приготовленный в заповеднике Уишань. Грамотная и профессиональная обработка подчеркнули все достоинства, за которые и ценится данный сорт.
                Уи Мэй Чжань – это когда про эстетику, утонченность и высокий вкус. Превосходный чай, который идеально впишется в вашу картину повседневного чая и подарит вам массу незабываемых впечатлений.
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфоровый заварник;

                Вода с температурой 90-95°C;

                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл.воды;

                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек.;

                Хорошо держит вкус на протяжении 6-7 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/ui-mjej-chzan.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ШУЙ СЯНЬ ГАО ЦУН
                </name>
                <price>
                980
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                «Нарцисс у Старой Пихты» – традиционный уишаньский улун с необычным названием. Дело в том, что чайные кусты растут посреди пихтового леса высоко в горах. Вот и весь секрет. Высота произрастания – 800 м., что уже весьма высокого для данного региона. Приготовлен чай из весеннего сырья 2018 года, семьей опытных фермеров. В процессе производства чай прошел многократную скрутку, глубокую ферментацию и многократный, длительный прогрев на углях. Благодаря этому он набрал хорошую глубину, многогранность и особый характер.
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфор;

                Вода с температурой 95*С;

                Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек;

                Хорошо держит вкус на протяжении 8-9 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/gao-cong-shuixian.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
                <item>
                <name>
                ДХП БаДу
                </name>
                <price>
                680
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Знаменитый Да Хун Пао в оригинальном и нетипичном формате – в форме блина, весом 357 гр. В его основе лежит чай с обработкой в традиционной манере – с глубокой ферментацией и сильным финальным прогревом. Результатом такого подхода становится яркий, насыщенный, выразительный и крепкий вкус улуна.
                Отличный вариант подарка любителям “Большого красного халата” и уишаньских улунов в целом.
                Чай для идеального завершения дня и недели. Приятно снимает усталость, напряжение, дарит легкость, свежеть восприятия и приятное, расслабленное состояние               
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфор;

                Вода с температурой 95*С;

                Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек;

                Хорошо держит вкус на протяжении 8-9 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/d-h-p.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ТЕ ЛОХАНЬ
                </name>
                <price>
                4600
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
               “Железный Архат” – уишаньский улун, родом из северной части провинции Фуцзянь. Является одним из старейших 
			    и легендарных сортов данного региона. Занимает одно из мест в “знаменитой четверке утесных улунов” (Сы Да Мин Цун, 四大名枞). 
			    Чай имеет огромную ценность среди своих “сородичей” за счет великолепной гастрономии, а также выразительного и сильного воздействия на организм.
			    </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для улунов;

			    Вода с температурой 90-95°C;

			    Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;

			    Заваривать короткими проливами по 10-15 сек с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
			
			    Отлично держит вкус на протяжении 10-12 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/te-lohan.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
            </item>
            <item>
                <name>
                ЦЗИНЬ ГУАНЬ ИНЬ
                </name>
                <price>
                528
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                «Золотая Гуань Инь» – уишаньский улун сильной ферментации. Выведен в северофцзянском регионе из знаменитого сорта куста те Гуань Инь. В процессе приготовления применяется более слаба прожарка и умеренная ферментация. Очень интересно проследить и уловить нюансы уишаньской мелодии, наряду с южнофуцзянской «зеленью». Легкий, теплый, хлебный букет с мягкими древесными, пряными нотами и оттенками и фруктов, меда и изюма. Приятно удивляющий чай для наслаждения.
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфор;

                Вода с температурой 95*С;

                Соотношение сухой заварки 5-6 гр. на 100 мл. воды;

                Отлично сохраняет вкус на протяжении 7-8 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/czin-guan-in.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ЦАЙ ЧА 2016г
                </name>
                <price>
                680
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Достаточно редко встречающийся, “дикий” выдержанный уишаньский улун. Сырьем для него служат сформировавшие листья, собранные с дикорастущих кустов. В дальнейшем чай прошел традиционную обработку на небольшом семейном заводе Ван Шу Шу Ча Чанг под руководством опытного мастера. В финале чай прошел многократную, глубокую прожарку (Чжун Цзу Хо). После чего в течении 2 лет дозревал и набирался глубины на складе. Как итог – мягкий, многогранный, глубокий и запоминающийся улун.                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфор с толстыми стенками;

                Вода с температурой 95*С;

                Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек;

                Хорошо держит вкус на протяжении 7-8 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/caj-cha.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ФО ШОУ
                </name>
                <price>
                2520
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Уишаньский утёсный улун Фо Шоу (佛手), в переводе «Рука Будды», или «Ладонь Будды». Данный Фо Шоу – это тот самый Чжэн Янь Ча (正岩茶), «настоящий утёсный чай», произрастающий непосредственно в утёсах, по большей части на территории заповедника. Высококачественный чай мастерской выделки с ярко выраженной «уишаньской мелодией». Чай для особого случая и настроения.                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины глины для уишаньских улунов или фарфор с толстыми стенками;

                Вода с температурой 90-95*С;

                Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривание короткими проливами с постепенным увеличением времени настаивания;

                Отлично держит вкус на протяжении 8-10 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/fo-shou.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ЖОУ ГУЙ ГУО СЯН
                </name>
                <price>
                480
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Уишаньская “классика”, в которой упор делается как на вкус, так и на аромат. Финальный прогрев на углях фруктового дерева придал чаю дополнительную утонченность и элегантность. Многогранный букет, яркий и мягкий вкус, сочный, глубокий аромат – все это результат внимательного отношения технологов. Чай, располагающий к неспешному, спокойному чаепитию на волне взаимопонимания и гармонии.
                </description>
                <way>
			    Глиняная посуда для уишаньских улунов или фарфор;

                Вода с температурой 95*С;

                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек с постепенным увеличением времени (5-10 сек);

                Заваривается на протяжении 7-18 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/rougui-guo-xiang.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                МА ТОУ ЖОУ ГУЙ
                </name>
                <price>
                1530
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Ма Тоу Жоу Гуй – яркий представитель семейства утёсных улунов. Скальный массив Ма Тоу Янь считается одним из самых авторитетных для данного сорта. Как поговаривают ценители этого чая – “Корица” из этих мест обладает интенсивным, высоким ароматом. А сам вкус очень нежный и мягкий. И это поистине так. Данный улун приготовлен из отличного сырья, мастером с огромным опытом. Сырье апрельского сбора 2021 года. В процессе производства лист прошел многократную скрутку и умеренно-сильную ферментацию. А также прожарку на “среднем огне” в несколько этапов. По итогу чай получился полноценно зрелым, мягким, утонченным и запоминающимся. Полноценно церемониальный улун!
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для утесных улунов или фарфор;

                Вода с температурой 90-95*С;

                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 10-20 сек с постепенным увеличением времени на 15-20 сек.;

                Заваривается без потери вкуса на протяжении 7-8 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/ma-tou-zhou-guj.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                южнофузяньские улуны
                </sec>
        </item>
    </wuishan>

        <taiwan>
            
               
        <item>
                <name>
                Цзинь Сюань Улун
                </name>
                <price>
                380
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
                “Огненный Цветок” – один из знаменитых и любимых сортов тайваньских улунов. Сегодня Цзинь Сюань повсеместно распространен по всему о. Тайвань, являясь “родоначальником” легендарного “молочного улуна”. Наш улун был приготовлен в небольшом фермерском хозяйстве на горе Чжу Шань. Великолепный вкус и аромат, который точно не оставит равнодушным. Пробуйте и наслаждайтесь!
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для улунов или фарфор;
Вода с температурой 90-95°С;
Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
Заваривать короткими проливами по 5-10 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
Вкус сохраняется на протяжении 5-7 проливов
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw1.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
               ГАБА Алишань Фермерская
                </name>
                <price>
                508
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
                Тайваньский улун отменного качества из Алишань. Был собран и приготовлен в небольшом фермерском хозяйстве. Умеренная степень ферментации, деликатный, не сильный прогрев. Все это позволило подчеркнуть лучшие качества в чае, сделав его вкусным и запоминающимся. Легкость, утонченность и многогранность в каждой чашке.

Приятно освежает восприятие, дарит легкое, собранное и гармоничное состояние. Хорошо снимает усталость и напряжение, мягко расслабляет и настраивает на медитативную волну.
                 </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфоровый заварник;

                Вода с температурой 90-95°C;
                
                Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл.воды;
                
                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек.;
                
                Хорошо держит вкус на протяжении 4-6 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw2.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>    
        <item>
                <name>
                ГАБА Бриллиант
                </name>
                <price>
                1060
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
Высокогорный тайваньский улун из центральной части острова. Собран и приготовлен в природном заповеднике Алишань, на высоте около 1500 метров. В процессе производства сырье прошло ферментацию в вакууме, а также финальный прогрев на углях. Чай получился ярким, эффектным и запоминающимся. Попробуйте и убедитесь сами.

Улун определенно для неспешного, внимательного чаепития и наслаждения. Хорошо снимает усталость и напряжение, погружает в спокойное, плавное и текучее состояние.                
                </description>
                <way>
		– Глиняный чайник для тайваньских улунов или фарфоровый заварник;
– Вода с температурой 90-95°С;
– Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;
– Заваривается на протяжении 8-10 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw3.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ГАБА “Green”
                </name>
                <price>
                1270
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
                Свежий тайваньский улун, приготовленный по технологии ГАБА-чаев. Грамотная ферментация, наряду с деликатным, низкотемпературным прогревом, сделали его утонченным и впечатляющим. Сочный, яркий, запоминающийся чай с великолепным ароматом и глубоким вкусом. Долгий в заваривании и интересный на протяжении всего чаепития.
               </description>
                <way>
		– Глиняный чайник для тайваньских улунов или фарфоровый заварник;
– Вода с температурой 90-95°С;
– Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;
– Заваривается на протяжении 8-10 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw4.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ГАБА “Рубин”
                </name>
                <price>
                980
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Изысканный тайваньский улун, приготовленный с полным соблюдением всех циклов производства ГАБА-чаев. Многократная скрутка, глубокая ферментация о особый прогрев. В итоге чай получился ярким, многогранным, упоительный и очень вкусным. Отличное соотношение цены и качества. Идеально подойдет для послеобеденного чая, когда хочется отдохнуть и убрать напряжение с усталостью.
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфор с толстыми стенками;

                Вода с температурой 95°C;

                Соотношение сухой заварки 3-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек;

                Заваривается без потери вкуса на протяжении 7-9 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw5.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ГАБА “Серебро”
                </name>
                <price>
                760
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Габа “Серебро” – тайваньский улун, родом из чайного хозяйства Лу Гу. Главная его особеность – ферментация в бескислородной среде. Такой подход в обработке дает готовому чаю повышенное содержание гамма-аминомасляной кислоты (ГАМК). В результате всех манипуляций мы получаем с вами высококлассный продукт для неспешных повседневных чаепитий.

Прекрасный улун, хорошо снимающий усталость и напряжение. Гармония, спокойствие и расслабленность в каждой чашке.
                 </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфоровый заварник;

                Вода с температурой 90-95°C;

                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл.воды;

                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек. с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек.;

                Хорошо держит вкус на протяжении 6-7 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw6.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Габа “Аметист”
                </name>
                <price>
                1220
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Впечатляющий тайваньский улун ГАБА Аметист – это воплощение мастерства и приверженности традициям. Глубокая ферментация и традиционный угольный прогрев сделали из чая настоящий шедевр вкуса, запоминающийся своей сложностью, благородством и гармонией. Полноценный церемониальный чай для неспешных чаепитий, наполненных спокойствием и умиротворением.
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфор;

                Вода с температурой 95*С;

                Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек;

                Хорошо держит вкус на протяжении 8-9 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw7.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>
                <item>
                <name>
                ГАБА “Сапфир”
                </name>
                <price>
                990
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Приятный и утонченный тайваньский улун с горы Алишань. Весенний урожай, приготовленный мастерами своего дела с соблюдением всех технологических тонкостей. И вот, как результат, перед нами восхитительный чай, созданный для неспешного и вкусного времяпровождения.

ГАБА Сапфир приятно снимает усталость и напряжение, дарит приятное, теплое и гармоничное состояние.
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфор;

                Вода с температурой 95*С;

                Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек;

                Хорошо держит вкус на протяжении 8-9 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw8.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Габа Платина
                </name>
                <price>
                1210
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
               ГАБА Платина – тайваньский улун, приготовленный по технологии бескислородной ферментации.
В качестве сырья использованы верхние побеги, собранные в фермерском хозяйстве Алишань. В процессе производства чай прошел неглубокую ферментацию, а также деликатный прогрев на углях.

Игривый и изящный чай для размеренных, церемониальных чаепитий. Хороший вариант для вечернего времяпровождения, когда дела сделаны и можно расслабиться.
	    </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для улунов;

			    Вода с температурой 90-95°C;

			    Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;

			    Заваривать короткими проливами по 10-15 сек с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
			
			    Отлично держит вкус на протяжении 10-12 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw9.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
            </item>
            <item>
                <name>
                Габа Алишань Опал
                </name>
                <price>
                990
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Высокогорный тайваньский ГАБА чай средней ферментации с повышенным содержанием ГАМК. Габа Алишань – высококачественный улун собранный в горном массиве Алишань на Тайване. Приготовленный по технологии бескислородной ферментации. Результатом ферментации без доступа кислорода является высокое содержание в чае γ-Аминомасляной (Гамма-аминомасляной) кислоты (ГАМК, GABA). ГАМК улучшает динамику нервных процессов, мышление, память, оказывает положительное влияние на энергетические процессы головного мозга. Отличный улун, обладает сладковатым вкусом с легкими молочными нотками, кислинкой и свежим цветочным ароматом.
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфор;

                Вода с температурой 95*С;

                Соотношение сухой заварки 5-6 гр. на 100 мл. воды;

                Отлично сохраняет вкус на протяжении 7-8 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw10.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                ГАБА Янтарь
                </name>
                <price>
                980
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Тайваньский ГАБА улун с повышенным содержанием ГАМК. Слабоферментированный, слабопрожаренный улун естественной скрутки. Сильное сырье из чайного хозяйства Шань Лин Си, о. Тайвань. Бархатистый, сочный, насыщенный вкус. Много сладости и легкая кислинка. Очень разнообразные вкусовые оттенки. Чай имеет приятное состояние. Этот чай поможет отстраниться от суеты, расслабиться, разгрузить голову и упорядочить мысли.
                </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины для уишаньских улунов или фарфор с толстыми стенками;

                Вода с температурой 95*С;

                Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 5-10 сек с постепенным увеличением экспозиции на 10-15 сек;

                Хорошо держит вкус на протяжении 7-8 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw11.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name id="name2">
                ДА Ю ЛИНЬ
                </name>
                <price>
                4820
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>
                Да Ю Линь - один из ярчайчих представителей тайваньских улунов слабой степени ферментации.
                Изготовлен из куста Цин Син по традиционной технологии прготовления тайваньских улунов. Чай по праву можно
                назвать жемчужиной любой коллекции.На весеннем конкурсе 2022 года этот высокогорный Да Ю Линь получил удостоился 
                звания “Награда за выдающиеся достижения” от именитой ассоциации LGFA. В его основе лежит высококлассное сырье и 
                безупречная, мастерская выделка с соблюдением всех нюансов на каждом из производственных этапов. Результатом стал 
                такой вот чай, не поддающийся никаким сравнениям и описаниям.
                Полноценный церемониальный чай для размеренных, внимательный, умиротворяющих и гармоничных чаепитий.
                </description>
                <way>
                Посуда из пористой глины для улунов;
                Вода с температурой 90-95°C;
                Соотношение сухой заварки – 3-4 гр. на 100 мл. воды;
                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек с постепенным увеличением экспозиции на 5-10 сек.;
                Отлично держит вкус на протяжении 10-12 проливов.
                </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw12.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
            </item>
        <item>
                <name>
                Хе Хуаншань из Ренай
                </name>
                <price>
                2640
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Высокогорный тайваньский улун, родом из поселка Ренай. Безупречный конкурсный образец от уважаемой ассоциации фермеров LGFA, приготовленный из отборного сырья с горы Хэ Хуаншань весной 2022 года. Достойная жемчужина для вашей личной коллекции особенного чая.

Гармоничный и впечатляющий улун для неспешных, церемониальных чаепитий. Приятно снимает усталость, настраивает на волну спокойствия и внутренней гармонии.

Улун поставляется в оригинальных банках, весом 150 гр.
        </description>
                <way>
			    Посуда из пористой глины глины для уишаньских улунов или фарфор с толстыми стенками;

                Вода с температурой 90-95*С;

                Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривание короткими проливами с постепенным увеличением времени настаивания;

                Отлично держит вкус на протяжении 8-10 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw13.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Хэ Хуаншань, 2022 г., LGFA
                </name>
                <price>
                3280
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Один из лучших высокогорный улунов в нашей коллекции, родом из Хэ Хуаншань. Изысканное сырье сортности Цин Син, собранное и приготовленное весной 2022 года в районе Наньтоу по всем правилам и канонам, характерным для чая подобного класса. Безупречная работа по достоинству оцененная профессионалам из ассоциации LGFA. Достойная жемчужина для вашей чайной коллекции.

Мягкий, приятный и гармоничный чай для неспешных, внимательных чаепитий, наполненных спокойствием и тишиной.

Улун поставляется в оригинальных банках, весом 75 гр.
                </description>
                <way>
			    Глиняная посуда для уишаньских улунов или фарфор;

                Вода с температурой 95*С;

                Соотношение сухой заварки – 4-5 гр. на 100 мл. воды;

                Заваривать короткими проливами по 10-15 сек с постепенным увеличением времени (5-10 сек);

                Заваривается на протяжении 7-18 проливов.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw14.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>
        <item>
                <name>
                Руби 18
                </name>
                <price>
                990
                </price>
                <category>
                улуны /
                </category>
                <description>              
                Замечательный красный тайваньский чай с “Озера Солнца и Луны”, одного из самых значимых чайных мест Тайваня. В качестве сырья использовался именитый сорт куста “Хун Юй”, он же “Руби-18”. В процессе приготовления лист прошел деликатную продольную скрутку, многоступенчатую ферментацию и финальный прогрев на углях. Получилось очень интересно, многогранно и красочно.

Яркий чай, созданный для неспешных и внимательных чаепитий. Увлекает в процесс с первой и до последней чашки.
                </description>
                <way>
		Посуда из пористой глины для красных чаев или фарфоровый/керамический заварник;
– Вода с температурой 90-95°C;
– Соотношение сухой заварки 4-5 гр. на 100 мл. воды;
– Первые проливы можно заваривать короткими настаиваниями по 10 секунд с постепенным увеличением времени на 5 сек.;
– Выдерживает до 10-12 завариваний.
			    </way>
                <photo>
                <img src="files/taiw15.jpg" class="teaphoto"/>
                </photo>
                <ispresent>
                <img src="files/present.png"/>
                </ispresent>
                <sec>
                тайваньские улуны
                </sec>
        </item>
        </taiwan>
</tea>
</all>
